[10-03-2017］股市直擊+波神信眾區

mola mola HHI 又要穿10000啦

轉生POON DIM JOE

超西 呂布 人妻...

BC AR......

M記板燒雞腿包下左架

BC...TODAY WC 荼熊16上半神解...

POON X3 真G X2

希望一JJ鞭落龍女塊面度

聾LUI連真專武個技能組暫時都仲係SSS...阿尻長期打壓強度聾LUI起碼TOP1到佛誕

日本監製
台灣編劇
中國製造
香港行銷
大東亞共榮指日可待

丫漏左個BC主演....

Call

my call

收市前應該會開long strangle

roger

轉頭變左short

殊...

Sor囉

OK!

胡 cfu

重心推介

留名重演匯豐一役

SHK

BC SC三兄弟平左未?

thx BC group料

BC轉身

拎六隻暗娜打challenge mode根本就係橫掃

中海油 會唔會請田返去做CEO

未呀 ...want hold 到end ...

What 三兄弟?

bc play all
16 up yau eat drop yau eat

好似又比位大家叫鴨喎

無同行禁止就係

強者

赤柱三兄弟你都唔知?

bin yau mp ar ching

捽下腳指先

D7PC

我打算買美珍香俾大陸客算

買枝威士忌啦

大陸唔係飲開白酒嫁咩

Yess drink doe stomach and throat burnt

你會唔會買老婆餅比元朗人吖？

香港M記會唔會學到外國咁7、80蚊個餐

Agger

好寸

大陸西最鍾意啲洋鬼子野
送洋酒當你係兄弟都得

外國競爭細好多

香港一街都係掃街/茶記
賣70/80蚊佢想執幾多間

redbox dim see?

只要老麥仲有廿四蚊餐都會有人去食....

送魚肉腸啦
洋鬼子野

幾時可以轉款呀

已經好客氣啦

上次買酒個女客人唔太開心咁

邊個鄉下慶魚肉腸佐酒？

2382做乜撚野

板燒雞

blow drop

同事好野

有咩發生

妺下妹下

今天很潮濕

江兵見到隻瞬宇應該dup到個春爛

咩事

泡菜總統下台關港女乜事
跌乜春

老麥冇左板燒雞餐

點解呀
唔食牛又少個選擇

wa diu

好似加左三款貴少少既包

Go eat MOS BURGER LA DIU

Agree 最衰間burger king 開親都奶野唔係我寧願幫襯佢都唔食M記

雙層磨菇芝士漢堡

KFC call hen suen

d支那人搞生意都係仆街黎
遲早冇埋24蚊餐

那有分店 LLM...

禾想講大陸d快餐都幾多選擇
食左間真功夫蒸飯幾好

又用700 頂

咯咯咯

真功fu 龍頭黎

D7PCBC

真功夫d野抵玩
一般30人仔唔洗有飯有菜有湯

Me 鍾意永和

叫鴨?

又叫又推
牛熊牛熊熊熊牛

Lee dou d ching 成日plrr

唔叫邊有得推

又要裝番WC

ME DUCK 拳弓槍雙聾

死肥JAI是咪食錯藥...神羅DUCK半DAY...

5抽 1 白狗，28000 mp

1劈...1溡...ALL MP

3抽銀蛋我棄左驚

3抽9000mp呀

呀唔係....75 75 75 +...

WA U FAT FAT LA

d7pc sin la

qq ho ball

qq

一pack 無白虎bb
棄驚

四抽三銀

Live-action JoJo's Bizarre Adventure film cast photos

點抽都廢野..咩神up呀

FF8 trailer

喔啦喔啦

打生打死為溝女

Sor，講緊fast and furious

d替身唔知點樣

梳 搭錯訕

FOR到中...

2382 cls

4抽木時，新木勇

辣殺荼態神氣解除

Ig, snapchat, 呃like 概念股

Pk
Forget to follow BC

rubbish 一通

聾LUI TOP1到執LUP

有最強三個

雲格的去留是盤旋在阿仙奴球迷頭頂的一朵疑雲，從之前的輿論風向來看，似乎賽季末雲格離開兵工廠已成定局。不過，一則來自《衛報》的消息稱，雲格對贏回阿仙奴球迷的支持信心滿滿，他要通過自己的努力，來扭轉之前的不利局面。

《衛報》稱，雲格觀看了巴塞隆拿和巴黎聖日耳門的歐冠盃第二回合的比賽，仔細思考和權衡了安歷基迄今為止的的職業生涯，並這樣評論這場比賽：「兩個禮拜之前，安歷基還是白癡，每個人都覺得他應該趕快離開巴塞，然後他說：‘那我就走。’然而今天，他已經是英雄。我感到十分的好，非常的強韌，動力十足，來為阿仙奴給出我最好的表現。」

雲格表示：「這就是對足球，對比賽，對球會，對不到最後一刻一切都沒有定數的熱愛，你必須有那種敢於冒險的精神。」《衛報》的解讀是，雲格從這場比賽中，獲得了奮力一搏的決心，

不過，雲格也在接受採訪時表示，槍迷的觀點對他很重要：「（是否續約上），這不會是最為重要的因素，但是我會把球迷的觀點納入考慮。」最近一次董事會上，雲格和阿仙奴老闆克倫克進行了會談，不過據《衛報》報導，這次會談沒有涉及什麼特別的內容。教授究竟是否會和阿仙奴續約？目前來看，一切還懸而未決。

爺爺呀...

一係雲爺爺，一係屌帥

我想知lap點揀

GUM PLAY HO MO

有冇特別用意

MUD DOU CHOW NG DOU...USE 平民隊

eu ready to go

佛心肥JAI

死肥JAI AR...

林鄭答問真係柒到核爆

我都唔明點解啲廢老咁中意佢

廢老對人不對事
林鄭比佢屌 佢都唔駛問法官大人啦

固定TEAM...ME DIVE

我成日都話香港民智未開
藍絲係，部份黃絲更甚

同日本客去唱K
陪酒全部都係日本同韓國女人黎

又食

有MUD LUI係BC冇食過

今晚又幾多p

唔明點解咁多人撐品客

有得揀咩

btw 我對負入息息稅好有興趣，同鐵甲人都講緊ubi

有冇摷荷包 ?

香港，台灣，日本，韓國，馬拉，新坡，全是bc的

你有無得揀邊個做，同支持邊個做係兩回事

跟雷動投的弱智，其實無資格笑d老野掌心雷
人地起碼專車接送，又食又拎
跟雷動投的on9毛都無條
自由意志都無的人，唔配有民主

咁又唔一家既，睇個人意志想做咩，如果正係想泛民佔多數，而跟雷動投都應該，雷動信息錯誤又係另一回事

DXY

老美上返21k ho ng ho?

一個叫你和平佔中，手拉手比人抬
搞埋演習，怕你唔識比人枱的人
你唔懐疑佢動機，都懐疑佢智商啦
雷動衰左比成功好，否則咁好玩
坐定定指點江山，以後全部非建制出黎選都要睇佢面色

HO...

今晚ok?

夜期

approved

Bc幾時開班教溝女？求入谷

又未必既，佢主要提出策略性投票，好過民主派啲垃圾重討論緊民主意義，自綁手腳

求入谷申請FORM

bc: 囡我都食晒啦，你想用我d 招黎溝番佢地，ummmm........

權王x lui group 優惠套餐價ok?

餅係得咁大，你要泛民各政黨棄自己黨的參選人
叫人投其他比較有勝算的泛民係無可能
第二係非建制派的支持者
你要說服佢轉投其他人並唔容易
即係你叫我投白鴿，我寧願玩焦土
要做即時票站調查
掌握準確的資料，以泛民的資源
係完全無可能做到
資料唔凖，何來正確策略
其實稍為熟悉政情或用腦諗下都知
淨係呢一點，跟雷動投的人已經有問題

當年低價配股，覺得太仆街
估唔到今日上到60

啲老泛民支持者 真係好撚痴線
岩先同女友老媽子食完飯
叫我幫佢投泛民果個民調
話要投比薯片 點都唔好比林鄭做
又話胡官𠝹票

屌 咁你地班泛民一早支持之前個所謂既普選方案得啦
咁咪一人一票 唔洗乜鳩allin民調民意大多數啦
（我心諗）

eu ar

好涷

就係原本情況做唔到，雷動起到個作用
資料準唔準後話

bc yau lui 攬都凍

其實胡官係𠝹唔到票
因為林鄭都係要過半數先可以當選，唔會因為胡官第一輪攞咗薯片某啲票搞到薯片當選唔到
因為家陣個條件係只要林鄭拎唔到600就會第二輪，都好明顯薯片一定多過胡官

Agger
係d人唔熟個玩法先話𠝹票

如果胡官最後多票過薯片
then why not胡官

奶媽第一輪拎唔到600就已經代表輸咗

csl offer 366 unlimited diu ng diu duc gor

你平時用幾多

奶媽唔似拎到600

我gf 用
佢唔知幾多gb plan但係咁買data

唔係有得睇番一個月幾gb ？

3x gb

係澳洲無限share wifi 睇戲打機都無咁多

狗衝la

ng hai la
hk csl
my gf use
aus rubbish

我指無限wifi spot 睇戲一個月都用唔到咁多
咁用法，應該好抵

當然用唔到咁多啦
aus d data 好撚慢

Agger
用到三十激都抵

Smt應該唔洗呢個價

smt 414

明明由ABC,攪攪下變晒all in
為左所謂的中聯辦中場有機會攪事就要4424胡官
(上半場反得你檯,下半場有咩理由唔繼續反)
講咩民主自由呀

其實特首選舉，泛民可以影響到結果的機會係零
乜9造王者根本係自欺欺人
泛民跟民調投的原因只得一個
跟大隊比人屌的機會細d

十個政客十個仆街

根本就睇雜種點玩
十九大後,張德江－定收皮，
之後換自己人上
雜種冇必要做佢
但係雜種心入面－定唔想CY路線做
Ｄ利益點會想比你拎多5年
你見小明面青青走住黎屌就知
同埋近排咁多廣東人員落馬

不過最終習總都睇全局去決定

泛民成班偽善者

晒氣

連班台狗巴哈JAI都D7阿尻...睇黎都執DUCK

雷神點JOE....

拉G

d7pcbc

繼承用...

妓

d7pc

做左廿幾個鐘心口痛

遲左－場

修島楓 BC DIU JOR 廿幾個鐘 LUI都未嗌過攰

REX又成功CHAK分

fc dou hai

求協laba2

暗雅輕鬆過

連登JAI只會CHAK 1/3...2係CLEAR JOR就算

pc ar

fc eu 1.085 ho ng ho

10磅仔呢排食錯藥？

下半怒屌4粒 一雪前恥

原來余健雄仲跑緊

白虎我有...無聖誕龍呢

講真CHAK分王曹生有咁既戰績但真係贏DUCK好難睇有D嘔心...自封為拳王再咁CHAK落去真係香港之恥

暗屬出名易養...CHAK1個鐘肥金一定夠餵飽3隻...

Cls 10磅仔起孖

2劈，日龍，新三國差司馬
仲有木大賢龍

WUFFL

佢靠呢樣野搵食..廣告代言

問心佢只求不敗，神話不再就唔值錢
係相當可恥，但佢的年紀都唔細，想收山前搵多一筆
我不屑，但體諒

我中育成
問心佢2w都係機會馬
只是你信唔信佢騎得掂姐
月尾又多件10磅仔，仲要戰績相當好
佢都係時候發奮圖強

黎緊好似話9月對河野之後睇情況再對井上...河野都37歲就退休可以CHAK多一場分但係對井上如果馬會開盤可以ALL IN

無十足信心的比賽，我肯定佢唔會打

其實阿星應該都唔想但只係經理人同班智障港豬喺度圍爐吹捧

其實到出年阿星都30就黎有1到時可以出去日本作客輸左就大條道理

身不由己，在萬惡的金錢之下
屈服好正常

有邊個BOXER冇試過TRAINING受傷又帶傷上陣但就係呢D濕尻報導搞到左通街都係港豬...自己打J就話香港精神人地老外見到就以為香港精神=CHAK分

由上場隻99賠入q好似唔同左人咁

佢再無表現，我怕佢季尾無牌
好似笨輝之前件見習生咁（驟時間唔記得叫乜名）

吕卓賢

卓腎都玩到變5磅先收皮

好小會dq 10磅既

你老母 銀豐神駒冇第3.....

爆唔出添條位置q都7舊

平民隊LABA3 MO壓力

呂卓賢之前都好小dq 5磅
不過佢雖然成績唔算好，又成日停賽
但咁樣唔比牌，背後一定有d問題，不過唔方便公開

三隻抗神機 平民隊

科師兄好激動

累積兩戰兩捷，成為現役新一匹未敗之師

上面呢句係蘋果形容今日贏馬的彪形猛漢
人地上次初出w左，本身已經係未敗之師
再w一場，先成為新一匹未敗之師？
蘋果馬經貼士唔準都算
版版都成日錯資料，錯字，錯圖
錯文法，文句完全唔通
Dllm,咪撚成日請d文盲加眼盲的人做記者啦

講馬都未必上到二班....質素一般...

有睇Facebook 新聞嗡乜鳩 就知d記者成日打錯字 同埋出d on9標題

基本上零FOR首CHOW龍機博士再勤力CHAK MP已經可以JOE到...完全體驗香港精神

就係班愚民+班濕尻傳媒搞臭晒香港人個朵...唔識以為拳王好打得實際只係得分機器

好少見4ching咁勞氣動左真火

睇marco 表演仲好

4ching都有打拳

第一城都幻五
who can get on the bus except BC

科清一拳一個

陳年往事...NOW只係拳迷...

YES...WC一拳秒一隻15* BOSS